大壓力到想嘔

痴撚線

係